李柱銘呢個港英精英被捕之後，本地同國際戰線又有得打

我略略會將香港分左紅藍黃三種政治價值觀既人，紅既基本上我都唔會理，因為你無咩可能改變到呢班黨員。我地一直要拉攏既係黃藍。

李柱銘作為港英香港人精英既代表人物，身上其實有好多標籤係同藍絲、港豬同淺黃好近。例如大中華膠、港英香港人精英。李柱銘仲要係溫和民主派，同各方都有得傾，自己又德高望重，係各界藍絲黃絲入面有聲望，自己本人主張和平爭取民主，仲已經八十幾歲，金盤洗手淡出左民主黨好耐。

今日俾人政治清算，同李柱銘有同一堆標籤既一班藍絲、港豬同淺黃一定會睇到自己既下場，係香港原來連和平既反對派都要俾人清算，係共產黨治下既唯一生路就係變紅，繼續打破呢班人對共產黨既幻想。而且斷絕左呢班溫和民主派遲下同支那deal出賣手足既後路

基本上共產黨玩呢野就係逼香港全部人要表態，一係就支持支那，如果想要民主，李柱銘就係你下場。大家更團結更無可能被分化。二元化緊呢個社會，到時係人係鬼大家一睇就知一清二楚

國際黎講，李柱銘既network同而家香港民主派都唔同，當年香港關係法國際遊說既時候，李柱銘network係一班熊貓派，美國黎講就係民主黨多。同而家我地network既比較多係保守派，美國既共和黨，又有得互補

今次李柱銘俾人拉，都係打破班期待支那政治改革既熊貓派幻想，同埋都係逼緊班熊貓派表態。
美國民主黨其實屌中共係無共和黨咁多，李柱銘呢張牌我地又可以繼續打。
大家FF下，如果李柱銘作為當年遊說行香港關係法既人走去美國講話當我幾十年前係9up，唔該取消香港關係法

對美國班民主黨，西方堆熊貓派應該都幾震撼

推

推

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

哪裏有壓迫就哪裏有反抗
終於壓迫到去大粒溫和派到
大家係時候團結一致對抗支那對抗共產黨了

推，五毛監犯唔好入嚟減刑

李柱銘俾人拉之後
王維基呢D香港人精英話自己有香港人本土價值既驚唔驚

你自己扮建制共產黨話唔夠wor
你一係變紅，一係就大家一齊對抗共產黨

李柱銘D法律界fans呢
仲繼續香港有法治？

國際上大家一齊出聲啦

國際線大大力推
唔好再靜

靠國際線就算啦，依家擺到明比人制裁都唔驚，有得走好走

我要攬炒
就算走 我都要取消香港關係法之後先走

國際線要打唔該多D人玩twitter啦屌
隊友兩隻手都數得曬

日日打緊
日日Retweet緊

香港人都唔肯玩twitter打條撚咩

上庭個陣個官應該驚返轉頭

up，打

d人怕打英文

比人濫捕都係榮幸

歡迎裁判法院紅底裁判官
歡迎直接宣判坐1個月

啊Q下
唔拉都拉左 咪善用盡用